牙肉腫痛到仆街

初一果晚凌晨5點先訓
第2日食野就開心牙肉痛
第3日開始腫痛
聽講含鹽水有用

今日直接拎鹽搽都冇用

救求

睇牙醫
利申 同情況

睇中醫

影黎睇下，（圖片用加密唔好嚇親人）
係熱氣定點？
年三十捱夜？食好多糕？

影唔到住
初一捱夜
初二就痛
無食糕

有捱夜覺得會係熱之類，會有興趣買消炎藥食嗎？
一有類似情況，我自己覺得係熱氣，就會買消炎藥食/買消熱酷飲。
不過最好問問其他人意見。
（唔係牙的問題。）

用燈照入去睇下 係最入智慧齒個位痛 個位仲有d白色野 好似係膿黎

睇真d應該唔係膿 係果忽牙肉深紅色小小

師兄你發左炎 快d去睇牙醫 佢幫你清左d濃之後再食多3日antibiotics就好快好返

利申上年年尾試過

Corsodyl 溂口水幫到你

挨一晚夜就咁大獲

我剝完智慧齒之後發炎，兩粒大白色野，食完抗生素仲痛。用咗Corsodyl兩丶三日就冇事了